點解通常肥婆啲頭髮咁稀疏？

見親啲肥婆頭髮都好薄
有冇人知點解？
純粹因為頭大所以比例上覺得薄？

內分泌失調, 雄性荷爾蒙上頭

我都諗緊會唔會因為營養問題

好想知點解

塊面拉開左d髮線

頭大都係原因之一但我估唔係最主要

張圖都好耐之前

d圖好正